dllm 話香港文宣唔係用meme係用煽情唔岩既人去含撚啦

有個咁既post
仲要大量正評
仲話悶又煩
係咪痴撚線
覺得悶 不如你去煲劇算啦

從泰國笑9大陸d幽默文宣反映到香港人搞文宣過份著重煽情，資訊同設計，變左太悶同煩，效果唔好

dllm 話香港文宣唔係用meme係用煽情唔岩既人去含撚啦

Cls 比正評班人同支持班人唔好咁撚on9啦
人地泰國係班蝗蟲講幾句野話佢地渣

我地係被打 被自殺 被強裝 被濫暴呀
我地有大量手足仲係監倉度呀

Dllm完全兩個情況呀

仲要幽默 仲要笑

人地烏克蘭 攪革命果陣仲同唔同你笑呀
咪撚咁on9架你地

咪撚on9啦

我地有咁多國際關注 就係靠呢個方法

泰國呢個情況同我地完全唔同

仲有呀武肺唔等於革命呀

我覺得要分清楚
沉重嘅事當然要資訊為主、嚴肅處理
但係平時串鳩/回應啲小粉紅就要學下泰國人幽默應對
我諗大家都會分咩時候做咩野

編野唔係咁講喎

我地用血換返黎既

不如整個meme笑下算啦

其實兩種都重要嘅 我自己都有twitter戰線 講香港情況 黑警呢啲緊係煽情資訊性啦 但好似泰國 甚至gphone撚班支那仔玩唔到動物之森 用搞笑輕鬆形式比較好 我自己狙擊譚德塞都係搞笑輕鬆形式多

Why not both
兩樣都做

我地唔只一個主題要打
警暴濫權呢啲問題要用嚴肅手法處理
但實際上平時唔係得呢條線要打
當涉及一啲花生話題例如mulan 劉亦菲嗰啲
其實你想外國人易入口啲就可以用memes

我諗大家都係想用下唔同方式等件事well-known 啲
當然要知分寸知道咩可以拎嚟玩咩唔可以拎

各有各做啦
唔好下下開口都屌
人地睇得舒服啲
我理解你講咩嘅
一齊改善

我都係咁諗 兩種都有用 資訊性絕對冇問題而且絕對需要

好似巴打你咁講
好多side-topics 都可以利用memes再等佢spread 開啲
大家都係好意
但實際上要做嘅話條界線要分得好清楚
我諗大部份手足都知嘅

Quote 佢個post:

^^文宣要成功唔係靠煽情，唔係靠資訊清楚，唔係靠設計精美，依d文宣太濫既話反而會變左煩膠
而係好似泰國而家嗰種搞笑得黎有深度意義既高質meme味道既文宣先會係國際成功，香港人要學到依種精髓先會打得贏國際文宣戰，本地文宣都係，靠煽情資訊同設計係永遠唔會成功^^

你睇下佢講咩鳩先

我地係要攪革命呀
我地係要推返一個體制呀